理性討論: 喺有大智慧嘅連登仔眼中，MBChB 定係MBBS好D?

理性討論: 喺有大智慧嘅連登仔眼中，MBChB 定係MBBS好D? 大家可以講下原因

MBChB
MBBS

兩個都很牛b